藍屍：香港俾班黃屍曱甴搞亂晒，我都想移民。

信政府都驚？我有理由懷疑佢違反國安法

係啊，你唔走我哋就繼續搞，快d走

好撚愛香港嘅藍諗緊點解議會無晒黃屍曱甴，香港都仲係咁亂

即係懷疑國安法冇用?

有國安法唔係繁榮咩

即係唔支持国家，唔支持党，明顯違反国安法
意圖勾結外國勢力，顛覆国家政權
一定要依法辦事